［梁天恆老豆蘇永康］瘋狂喺Sammi ig留言刷存在感

咩事架

狗公格想屌排骨

死道友

原來梁天恆老豆就開演唱會

佢愈來愈唔似一個人！